大學唔知簡咩科好？查下各國技術移民要求咪知囉

你地重後生
有學位+年齡+相關工作經驗+過語言試已經夠分有突

好好裝備自己，有個PR進可攻退可守，咁先有本錢同共狗鬥

IT乞食？唔緊要，其他國家爭住要。

好似阿叔我讀錯科先叫陰鳩功呀

推

又吹奏it

俾條後路自己

死係香港係乞食
但有得移民已經乜都抵哂

何況只係例子姐
其他好似engi咁，分又低又合符要求，查清楚d可能會發現新天新地

寫program現在香港都開始搵到下錢

想移民直接留學德國讀engine更好

大學生成日無目標嘛

比個目標自己，用4年谷外語、資料，出黎捱經驗加儲錢，拎完pr同共狗慢慢玩

文科仔有無得master洗返底

有!美國有供其他科轉行用既IT master

有本錢移民
但係經過今次運動我覺得就算我走到個心都唔安落
係 今次可能會輸
但係你話我中二病我都想學美國隊長講一句
we do that together

依個係一個爭議點
你可能覺得拎pr=放棄香港
我認為有pr=多一分同共狗鬥既本錢
有人要留係度，但亦要有人走出去，用其他國家既政治、社會資源，幫返香港既反抗活動

當然會有人淨係想著草，但果d人比佢留係香港都無用啦
咁唔關pr事

推到日日佔機場
[終局]大家好似唔發現而家拎住"機場牌"係贏硬

得罪講句
我覺得拎住pr喺外國話幫香港抗爭除非去到孫中山當年喺檀香山籌組起義咁高層次
否則做到嘅野都係好有限
可能有限到係做完等自己安落啲 夜晚瞓得好啲 第二日再出門口理所當然咁為自己而搵食
贖罪多過真抗爭

唔好留響香港讀大學啦，走啦求下你地。
以前大學就有ulife 依家得啖笑

贖罪贖咩罪
你知唔知係外國大學既香港人同緊班大陸佬打緊宣傳戰？
知唔知令外國傳媒、政府關注係靠咩人？
拎個pr一定=罪人
會唔會太幼稚

ok 我撤回贖罪講法
但係個個走果陣都覺得自己大條道理咁
不過如果走下一個 走下又一個咁樣
下一次仲點可能好似612咁煞停立法會二讀
同埋我覺得令外國傳媒政府關注嘅點睇都係前線嘅功勞大過留學生
佢地係勇武同理性兼備 只針對政府同黑警 冇大台但係可以各司其職
咁大規模嘅運動可以得咁少私人財物嘅損失
喺外國非常罕見 當然仲要唔少得黑警自製黑材料
留學生要同大陸癲狗對抗都唔容易 不過點都係前線嘅風險同效果大

其實專科科技類，eg ， engine，it
係咪最易移民？

1.岩呀，無人話前線唔係最有功勞
2.但唔好低估抗爭既物質條件。對前線人員黎講，佢地都要有後路。若果衝完、坐完，係香港搞到無人敢請，想出國又有案底，咁依個犧牲未免太重，如果有方法舒緩，其實不妨一試（尤其係，我認為同共狗鬥係一場長期戰）

IT同工程係其他地方都幾好
放心揀啦

美國、日本

it
engine 讀同電有關

Engine唔建議向香港讀
香港Engine比外國落後好多
好難轉去外國做
要就一開始留學外國讀Engine再留
易好多

Ching讀咩
唔太大可以洗底
最緊要走到